［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

文長但必入，要救香港你就同我睇晒佢同幫手做野！！！

原post:

之前有巴打夢遊左去日內瓦交請願信比聯合國總部， 我地緊係唔可以比佢停，要將我地嘅訴求持續升級

現階段我地希望能夠蒐集到大家夢遊時所見所聞作為證詞去遞信，以第一身角度去控訴警方執行任務期間點樣濫用武力、選擇性執法漠視市民安危同違反人權

我地每一個人嘅證據都好重要，缺一不可！希望大家能夠同心協力，
一齊將港警暴行直接告上聯合國，並促請聯合國將個案轉介比國際刑事法院跟進！

今次請願信係來自另一位巴絲由612開始制作，
比小小大家欣賞（完整版本有18頁，仍然加紙中）

仲有巴絲日日夜夜趕工去翻譯Video 做證據

p.s. 由於7月21日元朗事件的請願方向同我地6月12日開始寫嘅有唔同，
所以我地研究緊寫多一份新請願信focus元朗站事件警方嘅處理手法同態度。資料我地照collect，但新請願信詳情會容後再向網上同大家公佈。

－－－－－－－－我是分隔線－－－－－－－－

Q＆A
Q.1 用咩方式幫手？
A: 我地做左一份google form
【Link:
首先會有一份聲明你要tick，表示跟住落黎的內容都係你親身所見所聞、授權我地進行翻譯（中譯英）、授權寫請願信的人使用但無授權傳媒同香港警方或執法機關使用，然後你就可以繼續寫你的所見所聞。我地唔會記錄你嘅身份，而你交比我地嘅資訊我地係絕對唔會交比傳媒／警方！

Q.2 中文定英文？
英文能力許可就用英文，但寫中文我地都絕對歡迎！最後我地會中英對照交上去聯合國。
Q.3 需唔需要跟格式？
A: 無指定格式，但溫提大家向自己的內文提及以下資料：

＊必提資訊＊
1) 日期 （年、月、日！）
如果大家夢左幾次遊就要按日期去描寫清楚

2) 時間
明白大家當刻處於緊張狀態會有小小難，但可以寫大約時間。
當然寫得越詳盡，請願內容就越有力
e.g.
（中）約下午七時至八時半
（Eng） Approx. 7:00-8:30pm

3) 地點／距離
承上，寫得越詳盡，我地請願的內容就越有力！
最好向表達身處位置／逃走方向／克警推進方向時，都寫到街名、方向。
自問係路痴都盡量寫有咩建築物、地標。
描述距離的時候最好能夠提及一個大約米數，或者以地標去表達身處位置。
e.g. 1 當時示威者的防線與警方相隔約80米
e.g. 2 防暴警察在立法會正門前，示威者站在示威區對出的露天地方。

＊提到就提資訊＊
都係個句，寫得越詳盡，我地請願的內容就越有力

4) 警方作出拘捕／驅散／武力清場之前：
-你能唔能夠清晰接收警方口頭上或行動上（舉旗）警告？
-警方有無出示委任證 ？

5) 就武力使用而言，你認為有無需要／恰唔恰當？
我地要探討警方有無使用過份武力、所使用武力有無必要性同有無違反人權。
請描寫出當刻你見到嘅情況，例如民眾態度、行動是否威脅到警方安危而令佢地選擇用某一種武力鎮壓。

6) 就警隊執行職務之態度而言，你認為是否合理／恰當？
警員入職宣誓時講過，「以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務。」
佢地執法係一視同仁，定選擇性執法？
6月11日金鍾站有大批青少年向無合理懷疑情況下被瘋狂搜身，
但點解6月30日金鐘有廢老打人警察護送佢走？
點解7月21日晚元朗有白衫人拎木棍、藤條、鐵通無定向襲擊市民，當晚無人被捕？

7) 感受／影響
記住唔需要老作！
只需陳述你當刻真實感受，我地打少少感情牌去請求聯合國幫忙。

P.S 如果資料唔全面我地未必會放入請願信內，所以請大家盡寫

Q.4 點解我要信你地？
A: 老老豆豆，我地都好驚白色恐怖
由決定做呢份文件個刻起日日都擔心會被消失，連前線夢遊都少去，減低被捕風險同專注鍵盤戰。
我地仍然會驚。但香港係我地屋企，我地一定要落手落腳去守護！
出得呢個post 就係信香港人仲有希望，信香港人唔會禁易放棄 ！
而且，我地匿名收集就係想保護大家，要死都係我地死先

－－－－－－－－我是分隔線－－－－－－－－

仲未明點寫可以參考以下模式：
【Testimony Screencap 中】

【Testimony Screencap 英】

由於upload file呢個function 需要透露email 所以我地google form 用long question 去收集。建議大家驚hang 機就自己用word 打好左先啦～～～

我地說之以理動之以情
對於政府同蘆葦聰要包庇同縱容克警濫暴，我地都唔會低頭妥協！

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人I love you 3000!

推

每個人都send信先有用

726機場集會 727 元朗反黑

喂唔係以為比左封信聯合國就會做野呀？
脷申：今晚收工寫

pish

push

有力助推

全部人去send email

填了

Push

推到香港光復

Pish pish pish

Pish

光復香港時代革命

條link死左?!

google form條link係咪死左?

無事啵入到

入到吖

[長文]人生最重要的選擇題

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

推啊

岩 警方到依加都未出黎交代開左幾多槍 拉左幾多人 傷左幾多個呀 大家仲唔做野！！！

推！

幫手推

唔花好多時間 大家快啲入去填

推呀！！！多d人睇到！！！最少同我置一星期頂！！！

GOOD MAN

制造戰犯

link係咪死左？

勁

無事啵你用電腦定電話？

留明 今晚整

大家加油，雖然煩都要做

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

感激巴打

DLS
香港人好忙
正職返工, 兼職遊行, 出信, backup 片, 文宣, 行政, 仲要飛去外國
獅子山精神2.0 勁到
今晚出!!!

推!!!!!

推到班仆街死全家

有可能係咁

去信埋美國

US Unalienable Rights 點睇？

而家嗰便好似扯得行啲

唔好停繼續推

爸打你條link多左個括號禁唔到

推先
條link唔work

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

應該係咁
試下delete jor 個括號

我用app又無事 sor 🤦🏿‍♂️

Push - 快啲寫!!!!! 爭取公道!!!!!

留名

喂呀第一波交左一封信咋未夠力架
做咩得禁少人push同feedback

可唔可以要求聯合國派維和部隊嚟香港？

光復香港 時代革命

help push

推推

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

Invalid Dynamic Link?
【Link:

7左link ok

今日又可以加多幾筆

海牙法庭見

一齊做！！！

推！寫埋727！

黑警又黎料
今日炸老人院
聽日炸花園
728見

唔好比個post沉！

推！
728見！

檢舉黑警人人有責！
728見！

大家齊齊送蘆葦鄧丙上海牙

同我入黎填左去然後訓教
第二日遮打見！

不停自推+728見

大力pish 大力pish
728遮打728遮打！

好緊急呀😭😭大家快d填好佢

繼續推明天見都會繼續推

728見

用太空卡寫

倒不如…

做實事post 要推

幫手

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推返上去！！！

推呀
大家望下今晚義士傷得啦得咁緊要
鍵盤戰士要做野呀

推呀

條link invalid既

Push push!

因為多左個括號

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

我要飲水